狗佈陣方式改變

大家睇吓啱啱皇后大道東啲狗嘅推進,根本已經唔係用平排盾陣推,只係用幾個長盾行先,仲要企到好散,證明狗對自己嘅人生安全非常有信心,大家係咪要反思吓?
(根據法庭禁制令,我絕不鼓勵暴力)

而家出曬上環先

未出嘅快啲出

中環要人 1/n

中環要人 2/n

梗係啦，一見到狗就大叫走，亂到仆街

根本啲狗人又未齊，陣又未佈，啲人已經大叫有狗，起勢咁跑

你係狗見多幾次都唔會再驚人啦

中環要人 3/n

中環要人 4/n

中環要人 5/n

中環要人 6/n

呢樣野要改

有咩可能 幾隻狗衝 成班人就跑

中環要人 7/n

中環要人 8/n

中環要人 9/n

中環要人 10/n

狗未衝就跑都聽過

其實所謂嘅反抗係指俾人強姦緊嘅時候嗌唔好?香港人要做嘅係還拖

而家係快速一架狗車落幾件綠色物體
跟手全部人就亂跑

曱甴平

甴近平

學日本咩咩陣，咩紅鶴之陣，咁我地學風林2火山武田信玄

改條柒，如果大家咁勇，day 1 就已經唔撚怕狗啦

早幾日已經講過﹐送頭大會﹐不了。呢班人真係唔值得擁有民主自由﹐番屋企算啦﹐搵夠錢移民好過。